支持醫護大罷工 ！

點解政府戇鳩嘅死貓，要我哋香港呢班最精英嘅醫護人員去頂？

求下你出嚟罷工喇， 唔會再有人畀你抽生死籤嘅機會， 因為你再唔罷工就得返死嘅機會！

03年嘅教訓仲唔夠？

天佑我城

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

幫手share 埋去facebook

救港

綜合網上傳聞以及醫護人員向《蘋果》提供的消息，昨日起有多達數十名內地人到威院求醫，其中部份人更是有發燒或咳嗽病徵的武漢旅客，懷疑這些武漢旅客已突破本港邊檢的「防線」，南下來港及湧往威院求診。有醫護指，當醫生指其中某名病者有武漢肺炎的風險要求對方留院時，對方竟拔足欲逃，幸最終被醫護人士「攔截」，成功令對方留醫。但與此同時，威院卻傳出不止一名醫護人員包括抽血員有「中招」症狀，要入住隔離病房等候進一步診斷，令醫護人心惶惶，擔心威院防線會如SARS期間一樣失守。

絕對支持

仆街政府不設防

拎醫護條命黎較飛

支醫護大罷工！！！

支持

仲有港龍呢個推空姐去死的公司

share出去 永久黑名單

支持住呀！！